衛生防護中心下午將會召開記者會講解最新本地確診個案！

衞生防護中心下午開記者會交代新型肺炎個案最新情況

張竹君終於有工番啦

其實都無咩野睇。
有新case就交代下新case咁.

又唔全民做test搵隱形帶菌者，
沒完沒了。